hi 淡友 (401)

富途送建行股票，岩既拎去

1

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

你地咪推得咁快啦 出左街食飯慶祝穿25000，睇唔切

我都想抽下股呀 求求大家幫幫手

三位大佬一齊開post, 不過都係跟返布布師兄

[等左一年] 改編自同名小說《將夜》將會於10月31日首播，由鄭少秋飾演夫子！！！！

大家一齊討論下

呢個人勁話爺閪

師叔

開定10個先

過

熊門大將軍

恒指大跌迎師叔

支持

hi

落到0.03再講

收到風！聽日又低開！牛過既都要收皮！

收市前損手走左254熊
空倉睇夜期

入錯？冇人既

我慢左走唔到
而家唯有聽天由命

去晒食女
得番毒撚係到

Post d 相上ig 啦
豬錢唔開心今日

係窮毒撚

愛回家d IT人好搞笑

禁錯制del左條片
唔想再錄過

來啦

terry

好似3點3損手止咗 再反手牛 填返數

幾秒姐
洗唔洗我整gif求你

然後聽日就跌

唔好咁樣

今日大量巴打損手

唔升邊有位沽

今朝打哂d 牛
再夾死哂熊

今日我先見佢租左架直升機掛哂banner 係維港飛

2318就出報表，最近仲要企得咁硬，想牛佢

今晚咁靜

Gif圖唔夠清
我轉左拍片

片片片

重上$90

難D，聽日上到76就80熊72牛雙開

你破完產啦

俾爺爺偷哂d$

好好笑
無左條毛巾

夜晚唔夠光

有無人入咗61376熊過夜？

收咗皮 去完開會出返嚟見到
唉屌一聲

你條眉好靚

爺閪收市以為港女冇力上入左熊
係咁棍上即刻蝕9格打撚左佢

今日put 同call都開左

去哂ifc

因為實有人沽，港女咁跌法我肯定佢唔會走得甩，今日開市熊佢都食到幾格

反彈喎 起碼上翻26000

呢隻野以前同700 每手既價一樣
QQ 450@手 = $45000
2318 90@手= $45000

而家?

夜期好大棍

點整

呀爺今日阻撚住哂 諗起都嬲

老美開巿再睇

未，今日一日輸左2800

今日先追沽？

我會咁雙開

60242+25548

佢果5000億我諗一日燒哂
聽日唔知點入巿，入仔又比人沽爆

牛軍

爺爺荷包大把錢，未驚過

黎緊呢兩日真係好令人期待

我等佢出完業績就淨係25548 算

聽日又無啦啦話有一萬億救市

呢個痴撚線

美帝核心耐用品咁差，今晚又跌

點整架

真倉底熊重未走

所以你睇野咪短視
早排80幾蚊2382個時。個個叫哂春咁，依家呢？
我一路27800賺落黎，全profit，就算咁日我隻251牛打左，我倉底指數熊都有得食
依家我就重倉左388同2318，睇下之後點行囉

叔叔不行了

點解布神話收DH就減熊？上年果次跌到仆街 第二日大升。
今晚又要睇美股業績做人
聽晚GDP數據

布布我好撚多388

夜期頂唔住了

屌喇猩個走勢又同琴晚一撚樣 好撚sad

想買大蛇無雙玩
好似好伏

倉底熊的重要性

見你問兩次
微信，字幕菌

聽日低開即熊

呢隻game比佢伏足咁多年都一樣有fans

搵唔到字幕菌

又轉燈

收陽觸，外圍全綠，呀爺爆升
大機會係高開格局，所以可以今日先減聽日再加
雖然睇淡，但都要控制風險
再講，我加淡可以係夜期加

GIF字幕菌

高開呢？

咁又係

喺微信邊個位置

如果聽日高開就正

你係咪重牛過

切下草舒壓幾好

高開實倒水咁跌

-50000張期指 聽日爆升

點買牛，點做CALL都好，心中要記得係熊市

認同

小程式自己search

1026先啱

我都係等聽日加反2318 同hsi

極限？

U fat fat la

冇記錯我係 217 221 228 3隻

嘩DEEP V

221表示
再上要做對衝

好忙

係呀

收到風！期結落230！

牛軍：今日打左又打

岩呀
g持

呢個係咪都係字幕菌

又黎 勇者王.gif

算喇 無人信你架喇 肥恩

呢個十日八日，日日都打升過兩日維持到3分鐘

咩因素令你重牛過

佢話高開就高開

等學野喇

臭左朵啦肥仔

到時跌係咪可以bin你C先

因為唔知醒

鋒味老麥

我去左整香腸，返來了

我都豬到個人暈暈地

呢教值幾多錢呢

明明睇左
扮咩

大家唔好洗d無謂人喇 由佢地單機

Show blocked user 牙簽仔

今日又輸？

仲未睇d新番

十皮訓一個覺

無喎
我既夜期9點半先開始

布巴真係好好脾氣,好理性咁應機

聽日再入

好近咩？

你經歷過幾多次新人挑戰你

咁得閒都唔同我抱抱
好傷心

仲咩連登幫我打廣告

咪再訓個隻

當你黎講 濕濕碎喇

袋底熊扮咩

唔好問

那是月供點同

唉停極限牛比人震走左

可能跌呢

美期升到咁高

逢高家姑

比位美國淡友

尋日跌多左 又或者睇好經濟數據

回左好多喇喎

有鐵粉既

點解今日跌咁少

如果388見過19x，我同人講個時207，咁都唔叫有水位？今日都係升左3蚊到，你計計幾多個% 咁都捱唔到就咪學人做淡，再升咪再加

700落265之前到夾過365蚊，有咩問題

今日

阿爺綠燈

仲唔收手？

屌唔多對路............道期回左成百點

仆街牛左

痴線

無得唔收了

屌鳩佢 諗住跌600以上 500都收貨 點知

連續2日 都係咁既劇本。。
老美開市前扯到9樓咁高 開市碌落山

me 2日都中伏 灰心

我都牛左

又同尋晚一樣

你今日又call咗？

繼續創作 支持

呀爺出金差

再咁跌指數熊冇貨

有無3690 version?

牛過數錢啦 布神都牛

個倉牛多定熊先

咩打靶位牛

今晚高位90k
now 22k

淨番一注dax唔知頂唔頂到老美開市。。

問題係爺爺托係睇心情
乜又都冇用
淆緊

咁急入牛做乜，美股都未跌定

舊人黎架
頭幾代挑布巴機既人

咁快開車

巴打 收手啦 下次唔好亂黎啦 你日日reset對自信心好大打擊架

賭場台

都話388 2318主力 hsi熊今日平左一半，得番 1M
期有兩張 250-1 岩岩249 -1
牛得40 手

又要出張gif

阿爺係咪好少高開

人造市 話知你死差

今日熊左？

你玩定期算。。

投資有風險

有咩點部署
等收屍啦牛軍

仲以為會多番d牛

屌你呀爺

9:30 美軍準備牛三降臨
但我係熊軍

跪求聽日高開加2318熊

屌你老母國泰

24900-1

今次真係阿婆都識玩

聽日要補返阿爺托市嘅債 低開！

聽日爆升俾我開熊好冇

講到好似我用支槍指住你買咁 唔輸得唔好學人買啦

電視都有教

結構性產品嘅價格可以急升可以急跌 投資者可能會蒙受投資嘅全盤損失

★支爆？】兩國家隊基金傳已清倉 面臨清盤

唔好理佢啦布神

又就到9點半 大家係咪好緊張？

就算買左夾到頂唔順咪賣。。。屌人都唔會升反。

日日高開俾你加 好唔好

清，你都算無賴
人地又無逼你跟

輸打贏要，你唔咁同澳門d 荷官講？

國家隊玩撚完

咪撚理d傻閪咁

咁樣就有說服力好多

布布繼續領軍

夠薑咪貼倉囉

熊軍已死

支持身體力行架

依單新聞明明尋日我有share過出黎 今日傳媒先報 有咩居心

3 點先開市

我都記得呀
但今次係老貓po出黎

想問下係就出 定出左?

多謝關心，大家成年人，願賭就要服輸！
輸左就瀨人，好肉酸囉

唔明我轉去388 2318有咩問題

指數同其它個股都食哂糊，已經跌哂
5 ,11, 1299, 939, 175, 27, 883, 2382

咁我轉去落後既等，有咩問題

Ok?

block咗佢咪得

淨係見到布巴自己覆自己

其實我想試

其實係布巴自己思覺失調

日日美股都高開低收 大家唔好再中伏啦

成年人唔代表全部都正常既。有d傻架

所以我今日見388 仲係硬過碌鳩就落put等180 蚊見

2318 就例牌出完業績唔理好壞都跌

美女大大棍

打哂 訓得
睇聽日開升定跌

輸晒?

美股唔太差姐

睇片都feel到個個sharkshark粉伏
不過雪糕好似會出奶茶味

美女日日重播
悶唔悶
出黎睇耶穌.gif

岩岩開始

反而歐豬

係咪要整老美板

點解美股升咁多adr跌嘅？

熊過夜可以跳ifc了

次次都中場崩盤

QQ ADR SING

大大 你今日先開始買put 定定之前已一早手put左

唔好咁懶喇 搵番張gif

好耐唔睇adr

你班垃圾嘈乜撚野

總至聽日低開！牛過既都要收皮！

燈神燈到美女跌緊

700

我搵唔到gif

4注打哂
得番17k (hold緊 hsi+6 過夜)

388 adr

渣ga

做咩又睇淡 你唔係牛左咩

你玩乜？會打靶架？

molala

未有成交架

今日冇上車

係wo 冇事啦

後悔鎖倉
睇黎美股捱唔住

我覺得冇玩夜期嘅可以熄等4點

牛軍玩完 又要等爺爺打救

put 熄機

沽空tqqq

布兄，聽朝重注入388 put會唔會太遲？

轉身？

利申 250有諗過put 但因為有張-1 諗住永世唔平 所以算
補完裂口/又股災先諗

唔夠錢啦
激撚嬲左班大戶

chok到癲 未到最後一刻都唔知升定跌
開市睇一睇 升百幾 落車望一望回咗一半 行緊返屋企再睇又升返

咁弱既

平開 is ok
跌就唔ok

轉左啦 開市即食 再反手 sqqq 因為重貨唔郁得 依家主力沽空tqqq 沽佢老母

咁我都入d sqqq先

但似有力反彈

唔好住 等$13蚊先

你現價入 一定蝕時間

收到 多謝晴巴

邊隻

好得人驚

聽日有位入熊仔

仲升緊

冇信念走左

冇事啦升返晒

明天有無位可以入2318熊仔, 今朝一開市食左, 想再番食

大爆升

綠悠悠喎
期指都升少少
升返2-300先啦

今晚一次過升返晒當無事發生

爽呀喂

你可以用信念帝方法

最盡0.5啦我諗

你唔係牛左咩

呢幅圖其實叫咩 個老母又識千手打個女

美股目標上番250天線

跟了信念帝

上呀 tqqq！聽日啲牛仔又可以加大

幾多熊軍開心都黎唔切，最好聽日呀爺follow，再比多大棍

頂住啊 老美

琴日跌左600

師父都狠put跟11

升撚到255就啱

睇到補裂口?

晴巴唔係沽空緊tqqq咩

大機會 睇埋阿爺
仲記唔記得 有一日 25499個棍 聽日有機會重演 睇路

上 la 我要見25090

同問

y say so

即刻反手 突然爆上去 走都走唔切阿

個棍夾到我仆街

升多d 升多d

好彩我乜都無做

道指大大力

27342 呢隻得唔得?

250

咁？

吉倉。250-1先

升返啦 無事啦

好強既美股

388adr 跌返。

我都有PUT，有咩理由咁硬

成份股 is ok

會上返256咁高 ?

Twitter

-1

布神點睇3690，put得嗎

自從大陸狗揸左莊之後，睇圖派全冚家鏟
要用蝗蟲思維，凡事假突破引對手出動先再行大勢

可以put, 但唔會係我主力，槓桿太細

主力388 2318？

主力恒指，之後388 2318

Thx 布神，因為今日put左啲3690

開始轉倉 11月似好

Thanks 布巴

我屌...tbb條友話上返290

你已經進入八奇領域

唔好啊
嫌錢多先買啦
我的国重點支持
$50超級無敵鑽石外太空重屬底
你想輸錢就買put

2318 put

20900就會

博士

受美股拖累，港股今日開市跌逾500點。散戶李伯表示自己唯一持有的匯豐（005）已於今年80元時沽清，套現數十萬現金。「我喺佢3萬2嗰陣走曬啦，而家咩都冇買。」滙控今年1月曾高見86元，中午收報60.65元。

李伯伯認為恒指會跌至1萬8千點，奉勸散戶現時不要急於入市。他又指，「唔好聽大戶同電視機上面嘅人講野，你買牛買熊佢地一樣照殺。」

果然係經歷過3次大地震既男人

咁撚勁既

注dax死得好唔抵
早5點反彈就唔洗輸呢26k屌

今日即市GOI大減 幅度同9月差唔多
但係下月期指開倉比9月活躍
有咩啟示

700要400，邊個買上去

你囉，大戶。
不問價掃上去

高手李伯

各位巴打，想問下你地用邊個網搵牛熊？

央姐

2318我用熊，好過put
唔知佢幾時落要輸時間值
2318我熊左好多次，每之跌一轉食半彈上去又回補

瑞信

學到野 我諗住開put原因就係唔想俾人打把 但冇諗過輸時間值

布神買咩價位2318 熊?

aastock

玩put你要轉船

我唔信布神會買咁遠

又托dk

Miki原全冇力

咁都話冇力？

又食女

升返一半 咁都無力

其實係唔係睇到 好倉/淡倉 邊個多d?

跌左600升200仲要回一回咁，仲唔係冇力？

金融巴睇今次上到幾多

啱啱開市一個鐘咋 睇到1點 3點 4點先知

大家記得唔好

252 一定put架啦 企穩/突破就走

講完之後 依家升3百幾

牛軍又有得開party

吊

牛軍終於威一日 咁大把

我睇唔會上。午市會倒V番落去。未跌夠。我睇要到24000先會回一次大既。

多唔多巴打放左ipo put

81 85

果日合堆眼跟左你put2382
今日都執到40%profit
多謝布神

屌有新圖

今次乖乖地 食到252走人 dllm

如果中 我每日黎拜神
上返少少唔過份呀 又唔係要道上返252

2382一定大鑊，未見底，人仔對佢影響太大

今日都話休息陪女朋友出去玩。休息一日

道指？

終於高位頂咁耐 有排佢補跌

係

睇60-63，但個市要再落去配合

布兄睇落到咩位？

2018 PE 11
2382 PE 23

不解釋

晴巴，見你講咗一個情況有啲野想問下， 你話如果買左sqqq，但美市仲上緊，就買返tqqq對沖返個蝕價，你話當tqqq賺到錢就放左佢 入返去sqqq，到sqqq升返成本價就放tqqq入sqqq既依一手，賺左原來蝕嗰下差價減低持有sqqq總成本

但你個情況假設左係 當反手買tqqq對沖嗰下賺錢放返，個市就回，如果唔回繼續上，你手持既sqqq會點做？

我有個諗法係 當反手買入左tqqq升左 但唔止賺，而係買sqqq，因為sqqq一定平左，間接鎖左你tqqq個利潤，當tqqq繼續升 就可以了繼續買平既sqqq，就唔怕出現我上面講既情況

當然個本會大咗，但會唔會有其他問題？

其實上返252都唔係多 1%都唔夠

我覺得要道指跌完，港股先會快上一轉270，然後一路向南至出年秋天

金融巴點睇？請指教

真係吉倉咩你會

249果然回頭

謝謝！

24950

美女成日趁人訓教deep v

多謝布神帶領, 今日係小弟第一次牛熊賺錢

布神我抄緊，等我

睇法差唔多。但係270太樂觀。我睇260應該要收皮

2318托市股 無耐性就唔好入

258-260

我拉番幾個頂條下降軌呢刻係275，所以覺得會試多次甚至假穿先冚家鏟

道指應該要去到條大上升軌個底先有大支持

而家又慶幸鎖左倉
一晚心情大起大落
聽朝又唔知點 cls

唔識睇，爺西冇得估 今日夠冇諗過轉燈

屌 你頭先先話後悔鎖倉 同埋你鎖倉你個行動都唔係自己諗到啦
咪又係跟阿公/睛

會再試，穿到就25000

呢個真

成日中佢伏

放心 聽日低開

270-280都夠遠啦，2. 3千點

2382熊完可以訓大教

Thanks

268夠唔夠

牛軍又high

美股3大指數貼住條250天線可以試沽，升穿先走

浪費子彈

high親第朝都。。。

近左少少，槓桿幾大，夾上你未必守到, 換遠少少啦

咁而家呢個時勢確係chok 嘛
我跟就全牛only啦 見咁chok 兩邊都擺下姐

如果買啲咁遠嘅熊真係有人接貨咩？
定要低幾格放比莊？

而家咁早 成晚流流長

係 晚晚過山車

睇黎無咩人要悔改

哦，咁我聽日搵位補返今日平左個D先

2628 牛聽日玩唔玩得過 293咁廢都彈得起

293想長call 但係無咩選擇

沉日聽講我要做富神youtube講起你

熊市仲長call，玩命

？？link

月圖...

mark定等24000差唔多

道指俾啲力水企穩249

今晚應該係咁上攻25000

攻唔到就倒車

攻左幾次249，上到應該就gogogo

攻唔到應該得返247樓下

聽日開始 佛系小米 美團 同遠熊

我估上唔到

無力 不嬲跌就恐慌超賣 升就d人觀望慢慢升

你話報復性反彈?? 前日先彈完 低開247彈上252

今日入左2318put,要俾d耐性坐陣？

學野先

聽講，揾緊

正恩 我睇咗史萊姆啦 好正

你又唔一齊買

好倉數量=淡倉數量

我份人比較細膽 好難跟你做大事

要

一多人 mon就會開始有神秘力量

大膽通常都出事

thx 大師

點睇美股呀晴巴

thx 巴打

好多因素組成，大膽但無技術 死得仲快

等緊美股入熊

我以為你一直贏好多

晴巴聽日會唔會走牛？

錯覺黎

輸得最金係邊次？

明白，唔該晴巴
咁你會點樣分注入sqqq?
定左時間週期性入 定係 睇價格位 還是關口位？

答你唔到 唔敢預測 但應該會食半留半掛

今個星期頭兩日 已經最金

晴巴玩極限動物高手

走唔切熊 抽玩上去追牛？

暫時連指咩環境呀??

無野發生

點解要講我，我做錯咩

係自己操作問題 左一巴右一巴

2萬5唔難既

Sor，揾唔到

柒頭巴

空倉幾時加好

大大棍

$13.5 分三注 加

棍上，學信念帝先 每升100點就加

布巴勁到出晒名 比大戶mon你

252打後 跟

布神 道指穿左250之後點樣部署

所以依排都比人搞

Dji 250MA GET

好好力水

痴線 25000 一沽 即刻爆升一百點
求大神打救

本多終勝最佳例子
仲未敢搬錢入IG
驚手多輸晒

比人搞

點解會係250沽。。。。明明見住老美試緊頂

如果我再想加多少少，呢家咩位入會好啲？
同埋你會睇到幾多錢開始獲利？即係美市個熊底

25110 -1

脫離啦

今之學信念帝，一路升加爆佢

收市後amazon google出業績 隨時又奶野

一下子諗錯左
點算好啊 坐倉等回落？
即走止蝕？

仲有冇錢先

NO BREAK SHARP RISE

個trend唔似有得落

信念帝玩法

期指戶口唔夠買多張細期

每升150點我加一張大期

我夠開8張

蟹左啦

都係睇dji頭

下個月先睇到，唔會有方向

係咪要走喇布神？定應該坐倉等回落？

好彩有買補命牛

呃 等多一兩日 依家先開始爆上 無得急
Sqqq 會擺落袋底 直到納指跌落6800先收成掛

你睇下25000有冇阻力打番落黎比你走啦

10月250期結啦。唔洗睇。響250樓上沽。樓下渣。就係咁簡單

收到

期250應該番唔到

上唔到呢

我講美股

就快到了

報復性反彈彈

落返248樓下
睇下DJI夠唔夠力啦下

美股上唔到250

整多棍就到了

好似唔夠力

回一回可能有逃生門

訓教算，等deep v

無力

250就唔應該開啦

好難講
而家先11:30
點都掂下掛差果小小

我251開

前日先彈過

日日彈

應該都係252-256 overshoot夾倉多200都係258, 應該可以掛

前日彈左5舊

唔係B浪
我鳩溝隻271 應該無咩問題

大家淡倉唔好開係262樓下，有權夾你

收到，咁盡量搵個股玩啦

比佢夾幾日算 25600加沽

希望呀爺夾多下2638，比我再加淡倉

低位彈1000，256合理

彈lor咁ga 市大家都冇心機買上去

淡友post d gif好撚正

我都玩上癮

今日尾市平一半熊做法係岩既 聽日有位加沽，比人夾少幾百點

呢個真
斬又痛 唔斬又有排捱

2幻5

可以夾600點

求下道指快d瀨屎

頂 呢個好笑

你大把錢啦 擺咩 之前你狂熊賺勁多

10月得番
4個交易日
唔知夾唔夾到上26000

沖個涼姐...咁大棍

253我ok嫁啦

我估佢257應該有

蟹恩快D-10

幾時教小弟

u fatfat

我無期貨戶口

得啦 又分d比我

幾時幫我回本

大佬痴左線

唔好呀

唔洗變蟹喇

ok 供到出年一二月要轉陣

260冇可能啦

今日2318熊仔損手
想玩多一次 係咪80先熊佢

沖完個涼出黎 夜期扯到咁勁

係咪冇人覺得聽日會低開啦？

彭巴出左家？呢兩日好似唔見佢咁

美女今晚要守到249有D難, 希望都收到248樓上啦, 比D水位聽日走牛

呢張我都未諗到點改

布神 即係黎緊開始抽上？ 仆街啦我啲熊。。。

玩上癮

希望3點瀨屎

聽日低開，今日牛過既都仆街

高開就b_ _ _佢老母

聽日阿爺救人仔

你尋日熊過賺唔少啦, 比D餅碎細佬

又一棍

打錯字？

app 黎?

熊A50
等A股仆大街

屌，太狼同船，屍骨無存

係，原來有apps

夜期今晚咁痴線

我屌
你真係勁

其實我想put 6030 係咁拉升卷商

sickball

388幾時先肯死落去，今日比2318豬到想死忍痛斬倉，過夜熊啲profit冇哂仲傷心過噚日豬錢

有幾痴線？高水100點咋喎

有幾舊年大牛市仲痴線基本上日日上

收市點解唔減半，聽日再加

點解女挾上

布神你加沽set唔set止蝕?

沽唔set, 渣先set

佢今次唔set 學信念帝絕學 本多加沽
我地學唔到

太空熊然後扑暈自己

美女同港女又一樣249

今日連小米PUT都蟹
世界末日

美女DH24994 港女收市24994

你無返幾倍本金一陣佢真係夾鳩你上260 或者直接爺西人造B浪
你會total loss

人仔大爆炸但對恆指一d 影響都無

布神 想問下你畫d線去睇d大阻力/支持位係咪用日k去畫？

講緊388定2318？388冇走過，我隻嘢230打靶見有位坐就由佢
但2318真係唔夠膽，80蚊就打靶，呢兩日爺閪托佢就真係含撚都冇味

唔好block我

都得

港女重投大洋腸懷抱 唔怪得今日唔理爺爺條牙籤

跟美女一樣熊二

岩先回個轉走左貨
布神會再係咩位沽佢一次

我今次真係學信念帝，睇下咩效果

我14蚊已經put緊
已經立於不敗之地

你搞事呀？我地熊咗啲點算呀 你唔見啲高手個個話聽日升high咗上天咩 比條生路好wo

ig 幾錢
我見佢成廿格差格

大戶神秘密碼

14蚊入，12蚊嗰陣走咗，前幾日諗住佢彈到14蚊再加沽，點知佢咁唔爭氣冇位比我入

洗鬼咩，用MA, 加對上一次頂都夠，仲畫

大期 5萬6 細就3000幾

收到大佬

點解差咁遠？

大期一萬8就開到一張

吊你

大期$2400usd

岩

細期正呀，每100點掛兩張，本多終勝

你買遠啲咪安全 現價已經好抵
27000個時都係依d位

Give u a like

大期萬八先啱 我搞錯咗

白巴唔係到冇對手，已經整定聽日既圖

道恆唔係同步咩？聽日開290 super算啦

2318好快落地獄

原來細期咁平
真係入少少玩下都抵喎

咪又係爺閪

但係夜晚食20點

同我沽盡佢
大奇蹟日
老美跌夠1500

呢樣其實點計
我唔係好明 通常DT

。。。。。

研究過IG
屌拿聲
港期只係啱9:30-01:00玩
5格同8格差價..
1點後20格

我咒死你班pk!!!老美今晚就轉燈 我咩都睇唔到去訓！！！無事嘅！

聽朝平開

日市5點
夜市8點
零晨1點收市後先係20點

爽 聽日千升

呢個改得好

20格
我呢d廢j執埋都唔夠比

因為佢平嘛
細期幾千蚊
可以不斷開

我咪講晒囉

未開波先輸20點
但反而用黎炒老美同歐州佬好似幾好

呢張我又係諗唔到點改

弱弱的問一句
ig同平時期指有咩分別
除左佢1點後仲有得玩之外

Sorry 紫巴 我理解錯左你意思 所以想解釋返

個價跳到好似抽筋咁快

槓桿大個期好多

好無用股票輸，連gif都要輸俾白巴

點解得咁短架

高階玩家，玩cut片

係
睇黑期之子
10分鍾輸20萬就知

依個先岩

賺緊幾皮 話知佢食100格

你??
有無圖

噢，即係佢入場費細過期
thanks

冇呀 我輸哂啲錢了

我屌 你地咁好文采既

布神也都掂

話時話, 今日好似冇 post 過呢

棍上

我唔貪心聽日俾我追返10k就夠，次次星期五都最考功夫

比例幾多

師傅

888

有無黑期之子D圖

夜期14億性交
好癲

高開低收好唔好

哪有

心聲

布神都開始玩gif玩上癮 遲下可能比貼士都用埋gif

我就係俾人挾個個

我聽朝仲要再挾呀

前日老美夾500 琴日跌番
今日上證夾60 聽日

好撚勁呀

快啲升夠佢 比位沽

好crazy 個倉又賺100%

你?

Hi 淡友 gif

做咩冇上黎幾日呢到變左gif圖大戰

好似我帶頭

唔係我嚟 我贏錢贏到冇感覺了

白兄你....

日日贏

打錯字，唔玩住

有無IG 用戶高手，可以指導下我點樣開戶，我搞左成粒鐘都唔係好識

你都上左癮
唔好唔記得分析

要搵SOF

召喚金融巴

下，咪上網就咁開

跟住會sd email俾你

你都係呀

吓，一開就開到喎

呃，我想問下，點樣將 trading page 變做中文，成版都係英文好複雜
同埋手機APPS 我用iphone 又點先可以down 到呢?
如果想快D 存錢入去，大約想入10萬落去，咁係應該銀行過數定係點樣比較好?
同埋呢如果10萬，可以同時開幾多張大期

因為傳說2萬蚊係咪已經可以開3張?

Iphone要係UK Store dl
冇交易過唔知
等金融之子答你

呃 Iphone要係UK Store dl 我就係卡左係到，係咪要開個UK AC再down 咁樣?

一過咗1點就free fall

1.setting有得教
2.iphone要轉uk，香港app store 無
3. paypal最撚快，收小小手續費，tap and go試緊

香港app store 冇要轉aus or 其他 國家app store 先down到
你開完就會有專人打比你問你有咩唔明

係，澳洲電話，一定係女

係，把聲好撚好j

乜野係春袋開榴連袋

J吓先

係邊個位?
同埋 電話打俾我? 講英文嫁?

用呢幅最後一句唔係應該話好彩轉身牛咗咩

聽今朝cut撚左個澳洲電話線

屌

打多左字

sherry

講緊iphone setting uk dl ig
講中文
網頁唔識

我o個個叫mavis

屌，iphone好似無中文原來，我記錯an機

Apps有

點解會複雜到咁

哎瘋都得教嘅乜

想問多樣野 咁500plus 又係咩黎，有無得玩黑期?因為我都註冊左都好似無

唔洗教，自動中文

250MA頂唔到 上返啦好嗎

500plus咩都有得玩
不過好似槓桿好大

我覺得係開ac嗰陣set死咗語言
我撳咗入日本ig佢都彈番我去cn版

哦，係喎，我哎瘋英文介面

要app store開返個英國account先dl到

最快係debit卡即時過，如果唔係銀行過數就cap screen sd返email俾佢，通常1, 2個鐘，如果唔係就可能要幾日

當hsi25000, 佢1.5%就開到，即係一張大係25000*1.5%*50 = $18750

維持保證金係50% = $9375

我開完戶口佢有打俾我問我洗唔洗轉返港幣，如果唔係冇記錯default係澳幣

有錯都係問返金融巴

但係 係咪唔包括 夜期同IG
我見佢方便好多，但就係無呢樣玩

btw 我轉左地區 佢仲要我註冊埋UK AC 先得，我應該點做

可唔可以翻譯下

apple開多個uk既account, 即係email都要另一個

500係標普嚟，玩嘢咩

D ac 資料鳩寫得 唔洗寫payment method

其實自己開都好易，不過要開多email，係apple用英國地區開ac
我開左

唔係，有間公司 又係話24小時玩期貨，叫500plus
我岩岩註冊完入左去，原來無得玩夜期，所以咪問下

好 我試下

同埋開咗户記得send封email同佢講轉返做hkd 做base currency 因為defaut好似係澳紙黎

我唔識英文 不過睇標題似係講美股係調整

無夜期，得黑期玩，search hs50 or hk

好似，我都靜係睇得明小小

識玩一定係玩ig, hkex out了

hit咗我止蝕又升番 嬲豬 瞓

又出口術，明明財演話美國步入熊市

三分二標普500成份股進入熊市

美帝係咁抽插249

勁似港女29500果陣

咁係咪一頂低過一頂？又三角？

Investment experts recommend riding out a bear market rather than trying to time stock sales and purchases. It's notoriously hard to accurately gauge where the market is headed -- indeed, the most bullish bounce-backs for stocks are typically concentrated in just a few days of trading before they become apparent to everybody.

While the average bear market brings a loss of nearly 40 percent for the S&P 500, it usually doesn't last more than two years. Better to simply ignore the market noise -- hard as that can be -- and just keep socking away your savings on a steady basis through regular payroll deductions into a company 401(k) or IRA.

佢要教返正s&p 500個誤差

2318 adr 又升
今次真係開榴連啦

上黎共享乞食： 開ig送錢
未開IG AC可以 用下面條link拎錢

【迎新好禮】與好友一起踏上交易路，$100美元送給你！

叫左你地牛
中聯辦落左order

75.7姐，比你嚇死

你唔係仲爭緊卡數？仲玩？

晴巴係咪成副身家all in牛 又一個dou

今次衝擊250好有力水喎

聽日5 700 2318 2382一定升到仆街
可能得隻小米比你put

係卡數加10皮p loan
Keep住mo post玩demo
乞到100美金可能救到我

2382就算啦
其餘3隻應該升

我諗緊fps去tapngo再轉過去得唔得
聽日開埋真錢戶口先
btw 大期一張183xx 細期3800
唔夠錢可以用細期不斷加沽

唔好咁啦，每日個淡友賺大錢之前都要夾一輪先大賺，下下摸到個轉角位咩

巴打你仲賭

得牛
今日走哂 5 2318 700 put
但係係尾市睇白清講先走
汁少好多
Put黎對沖249牛

投資專家建議在熊市中進行，而不是試圖計算銷售和購買的時間。眾所周知，很難準確地衡量市場的走勢 - 事實上，對股市而言最樂觀的反彈通常只集中在幾天的交易中，然後才會讓每個人都明白。
雖然平均熊市為標準普爾500指數帶來了近40％的損失，但它通常不會超過兩年。更好地忽略市場噪音 - 儘管可能很難 - 並且通過定期將工資扣減到公司401（k）或IRA，穩定地節省您的儲蓄

隻265熊今次死都唔走 就唔信你彈得到去
過256開始每100點溝少少

巴打份工夠穩定的話，廿個分五年每月都係三千幾

玩緊demo姐
Keep住mo post
用此link開account係兩者一齊有100蚊呀
好人一生平安

瑞信仲叫人 牛 2382/2018
聽日呢兩隻應該仲有得跌

Planning 每個月還9千

本身唔應該係咁，係訓過窿姐，唔係本身應該會抽淨零成本過夜

但係我已經開左啦啵

呢個就係重點

小弟乞得太遲
潛番水啦我

【迎新好禮】與好友一起踏上交易路，$100美元送給你！你唔係仲爭緊卡數？仲玩？係卡數加10皮p loan
Keep住mo post玩demo
乞到100美金可能救到我巴打你仲賭 巴打份工夠穩定的話，廿個分五年每月都係三千幾Planning 每個月還9千但係我已經開左啦啵

【迎新好禮】與好友一起踏上交易路，$100美元送給你！

聽朝唔好瞓過籠啦
起身收錢

黑期之子係IG推廣員

boom卷商打手 : 呂布
ig打手: SOF
牛熊打手 : 睛

2382跌就基本

我係到諗緊 我開一張大期先2萬蚊，姐係等於牛熊50手
然後我見仲可以孖展 大約兩萬蚊可以孖三張，姐係兩萬蚊可以做到 150手牛熊，其實我邊個位什已經等於開極限牛熊啵，所以我先有興趣去試下

而且最緊要係24小時黑期，就算仆街我都走得切再反手

我想做打手 仲有邊間請人

岩岩我注冊左AC 同埋交左證明文件，依家就等聽日 佢打電話黎comfirm?

夜期有極限牛熊 真心痴撚線

不過一點打後佢食你廿點

Yes 澳洲打黎

今晚都賺咗二百點啦

又好似係

2318 adr又升

係
仲要有本唔洗驚打把
一種槓桿等於極牛熊 但唔打把既工具
大手啲都唔驚

食都無乜所謂，假設我入四萬落去，孖展可以開6張大期，如果好似今日咁 我24650 開上去，其實真係唔太擔心

開到咁盡應該坐幾十點已經會爆倉

爆倉又係點計

晴巴有的是錢
入錢落去捱下
岩方向就得

不過香港好似無得孖
之前好似聽SOF講
IG係香港無牌
唔可以放數

有條保證金bottom line 資產總值低過就會強制平倉
所以如果買得太盡又比人夾 唔想打靶就要抬錢

碌卡自己孖俾自己

無曬保證金會直接斬你倉

輸一半自動止蝕

唔係，係自問自己炒左咁耐牛熊，睇阻力位止蝕位都一樣姐，所以玩極限都有番咁上下信心，如果我今日係開6張大期，姐係 25200-24650 X 300 = $165000
但係如果我用5萬蚊入極限牛熊 3.8M X 0.013= 49400 假設上到25200 大約升到0.069
3.8M X 0.069 = 262, 200-49400 = 212800

但係我玩期唔洗打靶啵 用5 6萬換唔洗打靶 好似好D咁

其實一定好D
最少你有抬錢防打靶呢個option

day閪喎道指

如果我今日玩黑期 你話幾好 我仲on99係到玩tqqqqqqqqq